有咩方法可以喺google filter 咗啲內容農場既result

除咗用 - 之外
有冇咩extension 可以用

Google 本身就係content farm